有冇人睇奇妙電視Learning男？

見奇妙電視有呢套嘢，連登又無咩人講
有鄧兆尊 李尚正 豪子
有時都幾好笑㗎喎

奇妙失敗在冇apps點播，啲節目想由第一集睇返都唔得，拎人冇咗追看意慾

個網個直播仲要限時段 又冇重溫 廢到爆 不過其實learning 男係睇得落眼

唔係講笑 奇妙果d 旅遊節目 高質過viutv 好多